有冇ching做緊sgs

見佢請緊chemist trainee
想知好唔好做 係咪傳聞中咁閪？

真心俾狗做

大公司 我公司做QA都係搵sgs

Lab黎講唔差

人工唔知有冇$12000

有冇detail?
雖然知道好多lab工全部都係13k-14k
想知道個情況有幾差

sgs係香港通常都會請黎做檢測嘅公司黎
似係好有保證嘅檢測公司黎
之前去參觀過 環境好似幾好
唔知入邊做起野上黎會點佢不停都有請人

真係唔知有冇...佢都冇寫 但係我估應該都唔高喇... trainee

不停咁請人咪即係不斷有人走lor

認真呀，唔好入呢行呀，讀果科未必要做番果行ge

Ching讀咗心
知讀science係食屎㗎喇 完全冇其他方向
頹咗幾個月喇
雖然我屋企唔等我開飯 但真係0方向
對住啲求職網 碌黎碌去 好無助

仲可以諗下去做公墓然或者入HA做奴才ge

起碼唔使日日朝九晚十仲要人工低又隨時裁員丫

之前睇過有人問

個個都話垃圾工

剪sample 啲退休姐姐仲高級過你

lab狗出晒名垃圾工

上班台大把post都有講

考慮下藥廠囉

都真 人地有經驗有技巧

而家入面做個最低賤既data仔/ aa幾錢人工
有冇10k

大公司，檢測行業一哥，福利好，有前途，工作有挑戰性，樓主加油，唔好錯失機會！

sis 近排睇緊咩

ching咩u

做物管都好過做佢

fg建議立即轉行